Cada carpeta tiene un  proyecto, si quieres probar el proyecto antes de descargar el codigo; puedes descargar el ejecutable ingresando al proyecto que desas probar, abres la carpeta bin y descargas el .exe